Samsung S10 將會係家燕媽媽式全屏電話？

都好過放喺兩邊嘅，但都係睇唔慣，同埋曲mon都係無咩用囉

三星終於肯進步

仲以為一日未有屏下鏡頭一日都唔進步用全面屏

Btw 曲芒呢個on9設計幾時先肯停產

未聽過有人為曲芒而買三星

淨係聽過有人唔鏡意曲芒而唔買三星

*鍾意

曲其實好揸手啲 但係出街用邊位會反光好on9

睇錯$10

Iphone xs. Iphone xr. Iphone xs max

圖左至右

Samsung 可唔可以有少少個性

唔撚係呀
咁都有得拉埋講

家燕媽媽式即係乜色

好過m字額

等到iphone 條邊同samsung一樣先講

曲mon 痴mon貼先煩，又難買

如果變平面 部機好闊嘅錯覺

傳說綠燈mate 20 pro

今年終於有大改變.

其實曲mon靚唔靚?

prototype個鏡頭的確係喺右邊

s10弧面大過mate 20

究竟三星玩咩把戲

a8s右上角開孔 整個頂頭狀態列

呢一次將部機拉長 再加闊機身 弧面產生窄身無框

前鏡頭凸出黎

通孔技術 視覺上問題